\subsection{Abhängigkeiten}
\begin{description}[style=nextline]
	\item[Bootstrap]
	Ist das meistgenutzte HTML, CSS und Javascript Framework, um Projekte, die \textit{responsive} und \textit{mobile first} sind, für das Internet umzusetzen. Bootstrap stellt hierfür dem Nutzer vorgefertigte \textit{Styles} für Layoutgestaltung, Komponenten und Typografie bereit. Dadurch lassen sich mit Bootstrap schnell und einfach ansprechende moderne Weboberflächen bauen. Durch Nutzung dieses Frameworks können wir uns mehr auf die Aufgaben des Front- und Backends konzentrieren, ohne dabei deren Gestaltung zu vernachlässigen. 
\end{description}